聽日大嶼山壓力測試

其實我覺得聽日就算點樣都最好唔好坐機場快線出返嚟市區
因為佢得兩個站 : 機場同香港站

如果大嶼山發生咗啲咩事, 而又坐咗機場快線
係冇得走嘅

佢哋唔會蠢到香港站唔放部署喺度吧

就算冇嘅, 格車出緊嚟嗰時調派都可以好快去到啦

所以, 有啲咩事萬大事都係坐東涌線好啲!!!
(Or 其他方法)

*雖然我知我仲係P牌仔, 人微言輕

希望幫到, 唔想再見到有手足被捕!!

不割蓆 不分化

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南